[HeHe][HeShe]有冇人可以分享下溝仔心得

如題，用apps識人，求連燈大神分享一下講啲乜嘢啲仔先至受溝

溝我

想唔想屌我塊閪？

有心咪得囉